Instrucciones

- Descargar proyecto en carpeta de servidor www

- Ejecutar composer install

- Ir a http://localhost/focos/public/

- Subir archivo que se encuentra en el home de la carpeta file_focos.txt

- Se mostrara la entrada original donde los espacios se llenan con focos y la solucion con los focos necesarios